元朗要人！元朗要人！元朗要人！

黑衫比白衫黑社會打到痴線！
所有手足！元朗西鐵站！

元朗救人!

元朗要人啦

要咩人丫，今晚唔好返去，佢地班友好明顯警黑合作傾好晒，
唔死人唔會有人要負刑責啦

可唔可以叫上環嗰班快啲去元朗幫手

推

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

元朗西鐵站要人! 快

依家係屯門，天水圍，朗屏既人去幫拖啦

其實唔係黑衫 係無差別攻擊

推俾國際睇

香港好危險

push

上環散水入元朗呀